如果呢條q幫你贏到錢 希望你可以攞10%出嚟幫助有需要嘅人

善有善報

黎明

當燈都冇問題

如果輸呢

留名睇中晒

咁希望你從此戒賭

係就好

睇到第2關已經唔洗睇
斷鳩硬

世事無絕對

你咁講串3場主其他算啦

咁又冇咁勇

AC贏倒???

好難中啦

贏到既贏到既

祖記最近狀態麻麻
輸兩場
榜首又無埋

相反a米喺伊巴黎左之後有翻d水準
上場對住今年上左身嘅國米都叫入到2粒
輸就係輸左，但對住跌曬watt嘅祖記基本上屌打有餘

btw伊巴對榜首國米都入到波，打祖記入兩三粒應該都走唔甩

祖記又入你4粒呢

正，捐比馬會，馬會再交稅比政府，多謝你支持政府

agger
我就覺得伊巴話曬都係個球星
應該唔會又輸掛
仲要主場
當然我係斷鳩估

sor

伊巴假假地都足球上帝
垃圾朗收皮啦

正所謂人中伊巴 馬中尼馬